这种反复流传的八卦是令人厌烦的，但《一道光明的黑暗》最让人恼火的是它真的很好。 伊桑·霍克将他的表演经验——以及过去的不忠——变成了精彩的小说 
 许多人发现用传统的杯子制作封条很困难，而且封条上的瓶盖很刺激。 蕾切尔·金2021年1月10日《财富》杂志 
 所有的努力都是为了让这些横幅不那么令人恼火。 GitHub首席执行官:我们正在销毁所有跟踪“cookie”，你也应该这样做 
 有时，这种无情会让《你可以拯救的生命》这部电影令人恼火。 世界上的问题使我不知所措。 这本书给了我力量。 Kelsey Piper | 2020年12月11日|Vox 
 所以，尽你最大的努力不要生他们的气，不管他们有多烦人。 如何帮助你的宠物摆脱分离焦虑|Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|大众科学 
 如果说情侣们看起来自以为是、自我封闭，那么已婚的单身人士则代表了这一点更令人恼火的表现。 为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野兽 
 这让我想起我的一个叔叔，他说伦敦闪电战令人恼火。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 但除此之外，它也确实令人恼火——不仅仅是按照纽约人的标准。 纽约是泰勒·斯威夫特的新男友|艾米·齐默尔曼| 2014年10月28日|每日野兽 
 这种肠道病毒株似乎在刺激下气道时异常刺激，从而导致气道狭窄。 中西部的“神秘病毒”是可怕的但不是致命的|Kent Sepkowitz | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 尽管曾国伟(David Tseng)可能有点让人恼火，但他并没有给我带来足够多的麻烦，我甚至都不用为他费心。 2014年7月31日，莫里西否认下令打人蒂姆·蒂曼 
 大剧场的肮脏丑闻使哈格德个人特别恼火。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他们吹嘘的成功，殖民地的拥挤，定居和发展的计划，所有这些都令人不快和恼火。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 如果对皮肤有刺激性，这些乳液可以使其更弱，或比其他可能需要的更少使用。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 过了一会儿，他才听出那是他的丝绸衣服发出的恼人的沙沙声。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 公爵什么也没说，但他那薄薄的嘴唇上露出的微笑已经足以回答他的问题了。 黑钻| Jkai先生